有無Melbourne 車房好介紹....？

新手買左架VW Golf
有無相熟車房介紹下

冇

打蠟？

邊區呀

睇你邊區
CBD 附近的話 abs brunswick 唔錯 真心幫得手知你係新仔又肯同你傾

mind you 佢地都係做一般logbook service比較多 如果你touchwood hi花左部車都係要搵smash repair/panel service 果d
換呔既話最好都係去返專做車呔既地方 bob jane, kmart, beaurepairs 果d

台灣魂車工坊 TW AUTOMOTIVE
23 Rooks Rd, Mitcham VIC 3132
0430 811 824

英文唔得可以去依間，記得預約